警犬：被捕人士讀出自己姓名是侵犯私隱

o camp仲搞唔搞自我介紹好

自我侵犯

Show人id個啲呢

一見工就犯法

你老母班狗真係弱智

即係曲線話自己係弱智

唔怪之得"梓"要讀成"辛"啦
原來係要保障私隱

咁佢地鬧曱甴個陣咪又係侵犯自己私隱囉

曲線同人講自己係弱智

CLS

打飛機=強姦自己

。。。

自己講自己個名出嚟
自己告自己侵犯自己私隱？

自己主動講出嚟 好想知幾時會自己告自己

第一日返工都要介紹自己啦

根本搵班唔識法律既散仔去執法, 絕對係笑話.

點只唔識法律咁簡單，佢地咁既思維真係弱智。

你幫我告我自己侵犯自己私隠無撚敵

毅進制講嘢正常人好難理解

屌你老母on9架
自己侵犯自己私隱?

你選擇開機直播，侵犯自己私隱